admin可唔可以整返個劇透功能

㩒個制先睇到內容咁樣
成日㩒好多個加密或者轉色細字好麻煩
有時黑底嘅又睇到粉紅細字
白底嘅又睇到藍字細字